湖北省人民政府2019年9月19日 軍運會演練發現新型冠狀病毒

模擬演習